一人幾樣打邊爐好少人食但係好撚正既食材

1. 切片牛油果
有時見平會買 記得買長身既 粒核會細D多肉食D
買返黎切厚片去皮 淥10零秒食得
點豉油食有少少似鯇魚片口感 三文魚味 但係無果陣三文魚腥味
次次都比人搶哂

2. 棉花糖
呢個係有次燒野食用剩 打邊爐本身諗住玩野
點知發現幾正 棉花糖中間多窿窿 索哂D湯底香味 又有本身甜味
淥一淥就食得 太耐會融哂落兜湯
btw棉花糖要湯底本身香先好食(例如藥饍/ 椰香)

btw其實牛油果粒核淥熟都可以食
食落似栗子

雞子

不了

三六

冬陰公+棉花糖 諗起都扯扯地

有養狗 食唔落

魚雲

之前去食打邊爐任叫任食
一定叫定2-3碟
好撚好食

芋頭

雞翼算唔算冷門?
有次打邊爐D肥牛食哂拎左雪櫃D急凍雞中翼黎食發現唔錯

牛油果>芋頭

食佢入味 同粉 唔係好似三文魚口感喎

魚雲都叫少人食?

好食

油份咁重嘅嘢拎嚟烚 嘥咗啲雞翼

燒賣

牛骨髓 竹笙
兩樣都係食湯底

黃喉
黑毛肚

牛栢葉

番茄

0正皮